- o ambiente deve rodar php acima de 5.5
- ter o composer instalado
- dentro do diretório do hotsite, rodar o composer require pear/http_request2
- notei que a api não valida cadastros iguais, dando sempre 201, nunca caindo no 409, de cadastro já realizado. Percebi que não foi um erro do meu código, porque testei a api manualmente, no postman e em outros locais também.